説明
このソフトはiTuensで販売されているAppの変更履歴を取得し、その変更履歴の傾向を調べるアプリです。
使い方
このソフトはiTuensのAppのURLなどにあるIDをmainの第一引数として渡すことで起動します。
結果はIDの名のついたテキストファイルとcsvファイルとなって出力されます。
テキストファイルにはApp説明文と更新履歴の文章をそのまま出力します。
csvファイルはSearchWords.csvファイル内の検索単語にマッチした数を出力します。
また、このソフトはJsonを扱うのでjava-json-schema.jarを使用しています。

Swingによる簡単なGUIを追加しました。
フォルダ名が日本語だと出力されないかも。